有冇手足覺得 canon d 墨盒每放愈下

以前 print 500 要先花墨頭
而家 printer 350 就已經花
洗唔到

況